[I/A] King’s Raid #14 介紹都無就叫人入坑

Sever【Asia】
需入公會嘅巴絲請留言提供ID，謝謝合作

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選PVP 及PVE DPS,綠框為次選PVE DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

囡囡J圖吸客區

仔仔J圖吸客區

人外J圖吸客區

有錯再重開

人外j圖 倒米

岩岩成功買到一次
之後買第2次就彈 your transaction cannot be completed
係唔係google要轉na地區?

我都係時得時唔得 無研究

d鑽係咪用黎買boost抵過儲6000石換隻人?

齊左隊咪係

刷左幾個鐘黑龍都出唔到把 加%攻既弓

SERVER又出事

建議下個post叫 唔洗用外掛既game

你出左事

一陣再邀多次

想課都唔比我課

中左rephy專同1個面具

block

100連得1專

買左FIFA18都係唔課了

永遠懷念mod巴打

遺物合到骰同招財貓

收到，已經整定#15標題

新手留名

但係依個POST D圖好似錯錯地咁...